大大力文宣戰

兄弟去攞哂返嚟包狗屎

仆街，週街免費派理工橋有大媽派緊唔該

阻阻你sorry
一點機場”摺機”(香港手信)

繼續接機 和你飛

#廣州獨立 福建獨立 北京獨立 四川獨立